DC相機鏡頭移位（應該係壞左）

唔知係曾經壓到過定撞到，部機用Mon睇個影像係咁郁，隱約聽到鏡頭有的的聲，同埋會見到張相外圍出現圓形應該係個鏡既黑影

相機：Nikon A900 用左年半

想知有無巴打知大概係咪鏡頭撞鬆左，師父平時會點搞

鏡係圓 左同右有咩分別

人地睇唔起你你打香港話炸
打普通話啦